黑警會唔會仲有陰謀？

黑警開得呢個記招，一定預咗外界會有乜嘢反應，點解仲夾硬嚟？其實係咪仲有陰毛？！

原本今日有場 臨立會2.0之去留大辯論 民主黨議員林卓廷 VS 抗爭派劉穎匡

不過而家就無得辯論

popo助攻 兩邊又Connect返

佢地想日日講 講到變成真為止
尤其是要班藍絲變晒小粉紅咁

陰謀就無，唔撚知點做就有
中聯辦一句：「同我攪掂721」，差佬點都要攪，但做點做無講，唯有用共產黨做事方法去做：寧左勿右，所以越做越爛係必然的。因此今日9up到上太空都講得出。

轉移彥霖老母焦點

做比 黑警支持者 睇姐
理鳩你點諗咩 反正你咬佢唔入

一單蓋過一單

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
監警會報告未能夠釋疑